人生無意義了 發覺自己冇乜興趣

毒撚冇咩嗜好 嫖飲賭吹 吸煙飲酒 相機 金錶 紅酒 車 名牌衫褲 咩都完全冇興趣
手機game個個課金 簡直垃圾 以前online game都冇買過點數
每日最多聽歌 上網 沖涼 瞓覺

總之除咗交稅 交通費 放lunch食野 幾乎份糧都冇乜點洗
屋企唔洗家用 又冇債務 全部都好和平
人際方面完全冇朋友

每日番工 行屍走肉
冇話特別開心 亦冇話有咩大壓力
一切都好和平
人工1Xk 已經非常夠洗有突 因為根本冇錠洗

本來無聊想學下樂器 但發覺太貴
放棄
想去旅行 但發覺太貴 又冇伴
放棄
想去睇concert 但覺得現場會太嘈聽唔到 又未試過訂票
所以放棄 冇去過演唱會
睇戲煲劇煲動畫又覺得無聊
睇書又覺得悶
人生都唔會有改變 放棄

最多行下街 window shopping

由得呢個post潛啦

同你差不多 ， 唯有將錢買自己鐘意食既野 。

本來無聊想學下樂器 但發覺太貴
放棄
想去旅行 但發覺太貴 又冇伴
放棄
想去睇concert 但覺得現場會太嘈聽唔到 又未試過訂票
所以放棄 冇去過演唱會
睇戲煲劇煲動畫又覺得無聊
睇書又覺得悶
人生都唔會有改變 放棄

因為窮就收嗲 有錢無錠洗? 戇鳩

唔算貴 只係覺得唔值得洗落去呢啲地方
屋企有兩個私樓 唔會冇錢

咁貴乜撚 戇鳩鳩

我明 人生無目標&興趣真係無意義 日日起身等瞓教唔知為乜

屋企有兩層樓關你咩事? 你人工十幾K咋

溝下女 或者會多返啲樂趣

去幫下人 做下義工 貓狗人都得 等個人有d衝擊 明白都有人生活得唔容易

無興趣 太麻煩

down AV打丁已經好滿足

同你差唔多 但人工高d 26k
放工返屋企 lunch帶飯係位食
星期六日無街出 唔打機無課金
冇去旅行聽演唱會冇去戲院
唔洗俾家用
其實想去日本見識下但一直冇實行
近近地澳門深圳都未見識過
暫時份糧全儲

咁又係
每個月都儲到約10k
咁又未必冇錢 祇係覺得唔值得付出咁多錢

買衫都係屋企人覺得要買先推我去買
根本冇興趣自己買衫

再打丁你人生就繼續冇意義了

留名。
我都一樣，我比你好少少嘅就係對籃球嘅熱血。有時間就落會打波，冇人就單丁練波。
我覺得我就黎要同人講 我條女姓籃名球
份糧除左買籃球野 真係冇地方洗

打丁都係1星期周末1-2次
有時戒丁戒成個月之後無聊周末又打下
我諗唔算癮

早幾年覺得自己都算係一個好奇 乜都玩下既人，好容易對事物產生興，有啲投入得好多，有啲可能好快無

但今年開始覺得自己對原本既事都淡晒
亦唔覺會搵到新事物
開始覺得自己除左返工都無乜意義了

都有諗過去日本 但冇伴
屋企人又冇興趣去
而且貴同麻煩 book酒店機票又煩 聽講日本好多大陸客

搞到算啦 費事煩

深圳都係跟屋企人去過20次左右
莫講話澳門未去過 對面海中環都好少會去

連識女朋友既欲望都冇？
不過拍過拖就知其實好煩
一個人既生活真係好自在

讀書時期體育堂/放飯都有諗過玩 但冇人侵
同埋打兩打就好熱好攰 所以讀完中學後n年都冇掂過

戇鳩

發覺返工先可以令到生活有少少意義

#me too

我都係